其實科興咁好，點解香港要入外國貨

係咪又係D黃絲AO從中作梗，一齊支持中國貨！